1) Unaprijed napunjenu bazu "EAristotelDB.db" kopirati u 
direktorij kojeg referira varijabla okruženja %localAppData% 
(uobičajeno "C:\Users\<korisnicko_ime>\AppData\Local").
2) Pokrenuti aplikaciju.